在“崩溃的生活”的废墟中，威廉偷偷溜进自己的房间，他知道自己是一个国际贱民，一个不忠的典型男童。伊桑·霍克将自己的演艺经历——以及过去的不忠——转化为精彩的小说《罗恩·查尔斯》《2021年2月2日》《华盛顿邮报》
你将被称为能够修复任何东西、修复旧废墟、重建和翻新、使社区重新宜居的人我们必须进行第三次重建。威廉·J·巴伯二世于2021年1月21日在就职祈祷仪式上的布道
我经常指出古代遗迹是如何变得越来越显眼的，但女孩们却毫不在意。投资者希望在连续四周的下跌中获利，从而推高全球股市《财富》杂志（Fortune）2020年9月28日的伯纳德·华纳（Bernhard Warner）股价
当我站在那里凝视着眼前的巨大废墟时，我按下手机上的play键，发现自己更加被深深地感动了。在Mesa Verde | Emily Pennington | 2020年9月27日|在线外时光旅行
例如，美联储似乎对解释为什么像我们这样富裕的国家有这么多人离金融崩溃只有一步之遥——就像玛丽·戴利自己的家庭一样——并不感兴趣。厌倦了（第390页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2019年9月26日|畸形经济学
在这篇文章中，格拉德威尔问道：“剽窃的指控会毁掉你的生活吗？”马尔科姆·格拉德威尔的剽窃问题|劳埃德·格罗夫| 2014年12月12日|每日野兽报
丑闻意味着所有相关方名誉、情感和财务的毁灭。非常富有的人应该悄悄离婚| Vicky Ward | 2014年11月6日| DAILY BEAST
只有时间才能告诉我们，美泰能否将他们的顶级玩具从财务危机中拯救出来。芭比娃娃出局，怪物高中出局|萨曼莎·艾伦| 2014年10月21日|每日野兽
不，你会毁了你所有的机会，给我们一个坏名声。克里斯汀·斯图尔特的复活|马洛·斯特恩| 2014年10月11日|每日野兽
有一个信息是明确的：资本主义正在造成环境破坏，必须停止，以拯救地球免遭破坏。占领气候变化！数百人在华尔街洪水集会上指责资本主义|雅各布·西格尔| 2014年9月22日|每日野兽
你只需要意志，它就完成了；但是如果你放松你的努力，你将被毁灭；因为毁灭和复苏都是从内部开始的。思想的珍珠|成熟M.巴卢
达沃斯的情况尤其如此，他自1809年起就怀疑伯蒂埃想毁掉自己的名声。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
这样的拒绝将导致对信息的快速查询，从而缺乏信心并迅速毁灭。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
德卡斯特罗现在坐在他的座位上；当卡斯塔诺斯下来的时候；公爵惊愕得昏昏欲睡，被那可想而知的毁灭所征服。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
至于其他任何一方的破产，他从没有想到过这一点，这是一个非常愉快的安排。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的